====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si le temps le permet la prochaine fois peut-être , j ' emmènerai les enfants à la pêche .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

